論教會抗爭

咁多間教會到依家都淨係識講唔識做
話就話要愛人如己，事實就為左教會內藍絲漠視社會一眾受壓迫的人。違反聖經中箴言31章 8-9 你當為不能自辯的人開口，為所有孤獨無助者伸冤。你當開口按公義判斷，當為困苦和貧窮的人辯護。
仲要以前恐同驚平權驚到死，一話平權就整左個恐同遊行出呢，而家咁L大個道德危機竟然縮沙？仲要班濕鳩總會出信俾牧師要佢地滅聲？ 又玩番亂講野就炒個套？
14年個時都算，竟然到今日都仲繼續用緊同一套垃圾規則。
我地作為平信徒有幾樣野可以做
1炸爆總會email/公開信俾總會
2要求召開執事並通過相關決議案 I.e. 譴責警隊
3會友制教會可以聯署要會堂開臨時會員大會 依個會基本上大哂 做咩都得 不過唔建議一開始就做 教牧一定會反感
推薦重點反枱教會 浸信 宣道 播道 三大和諧教會
光復教會 時代革命

教會都要光復架

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

開左tg group 希望有興趣的手足/弟兄可以加入
Tg:

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

連登冇可能冇基督徒 全部同我上水

發生左咁多野 到而家仲禁聲 冇可能俾依三間教會再縮骨

林鄭依個特首教會有份選架 而家竟然縮骨？

革命之火燒到教會係因為教會講一套做一套呀

跪求拉埋唔上連登的弟兄入谷

浸信宣道播道行聯會制

要過半堂會要pass 到會友大會既議案，先動搖到總會，仲未計長老立場

不如實際d 推動信徒出黎做野好過，而基本上教會內既年輕人係總動員咁出力

有冇成個教會嘅立場支持係冇分別

Pish

先光復教會

唔好一開始就話做唔到 由其是好多執事 牧師其實都係黃甚至深黃 不過係俾總會壓制

教會口說作鹽作光
然後到邪惡視而不見 這算那門子的鹽 那門子的光

好多牧師傳道人都用緊自己嘅去發聲，有冇教會聲音係冇太大分別，縱觀以前嘅歷史，教會從來都係建制嘅群體，專幫政府

但係基督徒就唔同，好多時都係教會外發聲

不過兄弟爬山各自努力
絕對支持你既諗法

總會出左指引唔俾講 點發聲
我地個英文名叫Protestant 呀 建佢老母咩

和諧教會以後咪L係講台講馬丁路德金 因為你地唔配

播道會超級建政囉，三宗其實好多中產L阻住。
我知好多有心教牧個人走出嚟做，但係佢哋如果連自己嘅堂會都放棄唔郁，其實都係一種助紂為虐啫。

幫推

光復教會，時代革命

參考下人哋啲聯署先，由下而上咁推上去啲19總會

利申非性公會人

聖公會近千教友聯署：要求主教促政府停止鎮壓理大 釋放所有被捕醫護

周梓樂墮樓單野點解可以無基督教宗派出過黎發聲？
無事既時候就叫人弟兄姐妹
依家有位弟兄死撚左個個深潛晒

香港基督教成班偽善撚
班教會藍絲更加唔洗講 口講信神
但一切都建基於愛國愛黨既前提下
講D野有時仲仆街過無信仰既人
呢D人根本應該逐晒出教會
教會係時候要清下D瘀血

身為基督徒無可否認香港太多垃圾教會
睇住佢地IG 好似活係平行時空
真係屌佢地老母

Lunch time 都要推

借個位thanks
黃絲基督徒禱告group (主力禱告）